![Alt Text](https://raw.githubusercontent.com/yat98/sia/master/assets/img/brand/blue.png)
<br><br><br>
SIA atau Sistem Informasi Akuntansi yaitu aplikasi berbasis web yang mempunyai fitur jurnal umum, buku besar serta neraca saldo
<hr>
<h3>Cara Install</h3>
<ul>
<li>jalan perintah pada prompt atau terminal composer install</li>
<li>buat database siak, kemudian import database yang ada pada folder database</li>
</ul>
<hr>
<h3>Login</h3>
<ul>
<li>Username : hidayat </li>
<li>Username : kelas5a </li>
<li>password : 12345678 </li>
</u>
